[I/A] puzzle & drags (272) 山本開ser未?

誤中1001

垃圾驚

屌今日仲預左時間刷陣三針

山本係咪因為日本四連休所以懶懶閒

好期待今次山本點收科

執未，搞咁耐都未開得驚

我就支持it狗企硬唔返工放足四日

終於有幸見證pad執柒

山本呢排都似逼人棄game咁

開game 未呀

有人返去熄機 應該做緊野嘅 可能諗緊今次點賠掛

呢d少事黎啫⋯⋯

佢不嬲回溯返賠甩石咪算

lm

IT狗冇返工
山本靜係識禁個熄SEVER制
大家唔駛等啦

估計山本又會衰故寒賠粒黃豆之後又俾人炎上

山本都冇返，佢叫個看更幫手熄渣

派石

留

puzzle & dra唔識串

一石

開左

未？

有咩補償
可以開盤

未

d人即刻換fate山本你敢唔敢回溯先

執咗

認真答，我賭比盡你5石

拎去換左既bam ac
殺雞儆猴

唔會多過10石

山本除玩幻幻快射之外，仲有咩係快？

全日冇轉珠 開始有啲心煩氣躁 係咪戒斷症狀

好耐無DOWN SER成日

快d dl神抄之塔當鎂沙酮

一於宣佈時女照出，mp 下調去到100，三圍各減2000

派一粒咁多啦

拉得啦 無啦啦neff課金寵

5石
開左

估中

好過冇

5石 當我乞兒呀

山本

Re咗fsn 8蚊包

6石

熄成日ser派得5石

可以抽fate

正呀

大家瘋狂刷三針吧！！

一抽金蛋

個event都冇咗

冇得刷了？
行字冇咗

入關唔知會唔會再有賠償

開返啦！

rap

活動呢

準備炎上

拉打 仲諗著中土狗唔屌佢 都係繼續屌算了

開返ser冇活動係咪on99

山本條撚屌真係食屎大

忍唔住抽左抽
我都中金

下 即係點 唔敢入場 但爆曬體

活動嗰行藍字唔見咗

即係下次再開 唔使入 我去刷下列界算

d時女係咪收返？

入得game了

好彩冇入關

即刻整反一抽先

維修前入關送多一石

入關多一石喎

講而家

頭先都差啲入咗

一石俾乞兒？

仲係error code 9
關唔關我執笠果陣打完裡三針事

公告話收返 但唔知拎左去做coin果啲點(可能冇人做coin)

如果頭先執個陣打完跌左強會唔會回收

有冇人嘅水時仲健在？

不嬲都係有入關就俾返消耗體力換算成相應嘅石
唔夠一條體都當1石

得5粒石

冇講條龍宜家有冇得打

靜夜龍活動緊急暫停
唔洗入場了 屌你老母

水時一定會回收
只係爭在用左水時去做印花換fate 依到點處理
應該都係當冇換過 比返水時以外嘅印花

冇

121679947
招大量w武裝/木大罪龍武裝情彩
用嚟刷裏修羅

咪回溯囉

cancel

成個活動取消

山本大介BB食撚屎

山本真係好撚柒

逼人用五個黑coin換條垃圾龍

應該搞唔掂個bug
俾人用虹coin買希石算啦

儲儲埋埋咁多體 冇得打 要射落海

出左公告
有時女概就回收
送返條龍比係

拿左去當印花概
大介當睇唔到算數

▼対象
9月20日（日）12：00 ～12：53の間に下記のフロアで対象モンスターを獲得したユーザー様

▼対象フロア
・「極限の闘技場【ノーコン】／運命の三針」
・「裏・極限の闘技場【ノーコン】／裏運命の三針」

▼対象モンスター
・過去の時女神・ウルド
・現在の時女神・ヴェルダンディ
・未来の時女神・スクルド

▼内容
・対象フロア内で獲得した対象モンスターの削除
・「静夜龍・シェヘラザード＝ドラゴン」の付与（削除させて頂いたモンスターの体数分）

同當年DQ回石比
呢次係咪柒撚懵懵第2位

維修前打咗2粒垃圾龍

有冇巴打用暗勇隊
我冇x底神 淨係一隻大蛇夠唔夠做
因為上次打到尾二個層冇防毒
換左呢隻大防毒o唔ok

收返

想知換咗fate會點

要有無天降章

過唔到67層連續轉屬

點會fix唔到

仆街 即係歧視打咗但唔跌嘅人啫
同埋有條龍進希石嗰啲打盃同其他活動有優勢又點計
屌你老母

點解嘅唔追求速度呢

冇第二個方法？

三時女同班i神咁樣玩9山本
以後無運行啦

趧收工停咗先第日再test

其他佢改做聖誕龍亂入咪唔會同水時撞

儲技時天降暗珠入左層就

我上次打到尾二個層都冇出事
係毒死左

係咪即係一定要兩隻威嚇

吓原來係因為咁 上次係亂入邊層?

記得都係時女層

咁應該唔關事

賠得6石山本真個菊花死撚硬

上次7星龍又無事 點解呢次就有事

會唔會天降心珠回太多血變on9仔

有冇巴打 教砌隊 刷隊打條龍
岩岩打佢半血俾佢秒
帶重力又唔係幾夠打

隻驚都8年啦 整個亂入event 都可以咁撚柒 真係考慮下執啦

鑊鑊新鮮鑊鑊甘pad一日未執柒 一日都有碌柒新聞

會

仲有得打咩

我冇冠 我唔配玩暗勇 對唔住咁多位

佢入game無提示 靜夜龍取消......
得5石提示 係咪又想派過

個關卡冇左notice有亂入

無得打啦師傅

要儲反隊友隻暗勇二技扣反血。。利申試過

所以唔繼果粒蛋 繼左其他武就可能奶野

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

三針打靜夜龍有冇穩定隊

個活動取消左啦師傅

諗定隊先

然後下次開變左裏異

裹異仲易

個營運食得屎 砌好曬隊先打得一場仲要掉火時
星期日流流長 都可以搞左半日 結果又取消左個活動
9ho請埋班垃圾 手腳慢 永遠無plan B 做乜都錯

日本放假 起碼過多幾日先會再搞

有冇ching知日本有咩網search戰友
炮友網啲人好廢又少

屌你老母
打左5場一隻都冇上黎望望先知取消左活動
ON99

取消左d 體都唔知攞黎做乜on99

Pad執未 好那7

火勇冇神滅爪 用暗埃武代替得唔得？

唔知會唔會剷錯寵呢

屌佢老母，即係依家刷無條龍？？？

求聖輝龍之勇者, 海魔女 朋友
長掛情彩,海魔女
135601725
岩岩返黎玩仲有好多朋友位

牙龜頭魔王我都係砌完入左去先知無左條龍，屌佢個老母，修左成日修pat屎出黎，不過好彩係一場無你咁慘

128770791
求黑櫻 重力

Add左 掛兔多

求重力黑櫻
光無傷打魔廊

好想用刀劍人物過裡修

同求

WA 免仔好勁WO 咁多S
解決哂S 既問題
招兔仔FD 先

屌你老母手賤抽FATE出金閃閃

1/5鑽

STRONG HOLD

露臀臀個隻兔兔？

係呱 唔知大家點叫佢 6162

原來用水時換fate既，會收返水時用信件退印花
山本姑寒到

有無大大post 多次黑櫻無傷隊打魔廊？

咁如果進左化 升左110 洗左潛覺呢？

水月讀

應該就咁無咗隻水時 但素材唔退

咁撚老土

唔怪得封ser全日啦原來咁大工程

山本點都唔會蝕比你地

而家無傷隊最快係咪暗勇
我得一粒蛋龍 用木勇要打成粒鐘 想抄有冇快啲嘅隊

ching 你賣撚曬d蛋龍？

宙斯蛋龍 唔係食果啲
不過食果啲都冇乜剩

同意
營運真係好鳩s

櫻得咁少人買
大介話屌曬你地老母，蛋龍都唔撚益你地

起碼每人兩條靜夜龍先啦屌

多人買佢以後d合作都求其buff
焗你次次買skin

夠鍾打冠

大家用咩隊打盃？

體殺 5色破防 3層儘轉10c is ok

今個月暫時收得22億
證明買6星SKIN呢招係唔掂
唔好好上修啲垃圾 用埋啲屎橋想人課金

依家個meta係高血高防？ 裏關就再加高攻

Persona勁好多 呢部垃圾機抽都唔想抽 買櫻就算

下個pool都黎緊 仲點會上修

三抽三金

鑽有邊隻需要？士郎洗唔洗要多隻？

有冇巴打試過你I pad到買左月費，但係iphone到show唔到出黎

得罪講句成個pool都係垃圾
利申：4隻士郎

想抽隻saber英靈 接近廿抽，六星淨係中左光暗同暗個隻
我係回鍋玩家

個盃想人快定多combo?

神父洗唔洗要兩隻？

用開遊戲隊 其他隊唔識點玩

個杯係咁斷色
有轉轉珠都唔洗係咁斷㗎

要我高combo唔比我用電龍轉2way

我仲特登食體力殺去打盃
打左幾場之後.. 多謝1石 完

Lm

想10c就快唔到，想快就好難高c

乜唔比食體殺咩？食左10幾粒
以為佢係唔比繼寵

一定係要快...
應該D人頂多轉7C
當然高手2秒轉8,9C 唔計
秀逗魔導士 4龍殺 還可以放體力殺... 開buff 49倍秒

手持4隻saber 蟹撚左點算

打盃經驗:
盡快入場拎石 等星期三 四再上youtube抄隊

無無天降章
暗勇天降心連兔仔都殺唔死

一樣隊型頭尾換櫻又唔夠sb
有無黑櫻隊型抄

比食，重點應該係盡快5色，粒波食體殺，入隻大賢龍打尾關

大賢龍？ 應該可以由頭秒到尾
太慢得5%

轉珠比較慢QAQ

唔開倍攻boss秒唔到，大賢龍5倍應該係最易最好

7combo秒到
慢係原罪

我放咗電龍 每round要轉2way所以得7c
但夠5色都照秒

呢次%咁高你地無問題啦

個盃應該淨係放2-3隻體/龍killer寵 齊色就得
慳返啲傷害計算時間

希望夠頂

痴線 9.3combo仲有224秒

有冇爸打可以借一隻光狼繼宙斯蛋俾我？

一有轉轉珠就唔識點轉珠

我呢場個轉轉珠生左係左上角易砌combo好多

快

櫻都廢撚事買

笑死
一入場斷兩色我直接quit左佢

咪住先 寧寧up緊1.4% 想抽

斷色率勁高

中左阿市

輕鬆爆死

個盃根本冇人打 唔怪得8%有冠 冇人拉大個base

個個杯都咁講

最盡都係咁

0.3%，安心訓教

點轉到咁快

屌個杯好難卡係中間 慢過230s就好低分 快過230s就一定好過分
利申 轉唔到

改極組隊最多都係31分 睇黎多色極限係咁上下
點都冇暗勇秒殺咁快

又要黎d 2秒轉珠
大介悶唔悶 個個都得鬥快

神到咁都冇0.1
Pad真係高手雲集

抽

繼續抽
全解 洗版 又大力喎

唔中啊

有冇巴打有體kill多可以換喇叭/防坐
好耐冇打killer關

尾關夠力秒？

好呀 有冇add我 174487745

之前有抽落啲4暗減傷寵
應該係無位賣鳩曬
估唔到依家咁有用

diu 賣撚咗隻花嫁星知

4星賣柒曬

花嫁愛貓就留咗 星知就賣咗 頂

Yes 最大combo

啫係邊隻

星知神嘅花嫁版囉 有4光盾

2958？

係掛 我又冇隻嘢 點知number

岩岩醒add咗

你係爹忘?

係

轉得慢應該頂唔住

暫時228, 可以觀望下
今次8%條人狗線應該幾低下

token唔多 應該換邊一隻fate？
一隻都冇

慳番

無一隻要換

想乞個防換隊長打魔門
連撞兩次暗龍

20hkd
要就tg hugo1991

正

10hkd

Tg laupigon99

等睇做爛市

免費送🤣
Tg Abc1216

打魔門咪有防換隊長蛋龍囉

有冇巴有木鍵勇繼火龍刀 4防坐 1大暗輕減可以比我磨魔廊
冇fd有木鍵勇 169433735 我係掛木鍵勇繼宙斯蛋龍 4防坐1大暗輕減

5418?

係 唔該

應該唔洗再刷

其實讓兩隻有咩好處

輸出點少咗>傷害計算時間少咗

你尾關唔鎖珠照轉？

Yes
冇メノア

用三神面唔好咩

唔記得呢隻嘢
不過應該唔洗再刷

今晚得閒啪石打下 希望8%終於可以R個冠返黎

今次好難

223 440 939
送比你

廢鬥廢啫

想問下水埃同埋孔雀武 要繼啲乜

今次裝備無效喎

好掛住啲1C盃
唔洗技術肯課就有冠

等緊fever盃

冇抽過富士見表示一黎1515盃即跪

應該都係唔夠力
你體kill係邊隻
唔係好記得D覺醒

執未

起碼要落孔雀舞，虛龍呢類打手

花梨同泳裝各一個
齊色7 com 都打唔死一隻

想問下而家黑saber係咪唔勁喇

各1唔會夠，各6就有啲機會夠

勁 難用

2600日 冇王冠

笑死 加一 玩左咁耐仲係3c苦手

小號一場搞掂

邊隻係大獎?

代打
Tg me hugo1997

金閃閃

真，邊個敢話雜種唔勁我報國安狗拉鳩佢

火勇打裏修羅都要兩拳 金閃閃一拳搞掂

分身搞掂

咁入去秒唔到尾王
咩問題

第一次入到呢關就撞吸暗

隻隻都冇力點會夠

咁用返d 37寵？

唔怪得打唔入，outdate 太耐原來依家有得另外再加kill 俾隻寵？

未打

上網咁多隊都懶得抄?
孔雀舞，濕婆，莉娜，拳四郎 都係呢啲
都冇就9ho商之神，清火神，虛龍，水著黑盾，椿呢啲，塞滿複數
潛覺全部都要食滿

啱啱試多次食滿潛覺就夠秒

想問下隔離個國服區係做乜尻

added
要巴打你開trade

好人好者唔用重力隊

睇下有無呢粒希石
無的話比no.嚟

買櫻好定攞黎叫雞好🙄

有哂分別

有冇巴打有體力kill可以換？

無重力武

我得一粒宙斯蛋龍都夠做

叫個北姑要兩百二 櫻抵屌啲

唔知一舊水仲有冇做，可以射兩次

換左,唔該巴打
你如果缺希石可以同我講 我比你

後尾加左價 要舊半水

小圈子圍爐區

買左100個防坐

11 pro max

仲有幾多剩

而家半價，入定貨，諗緊好無買多100粒

留左100萬 新玩原來都幾缺,除非賣神

個盃完全唔可以放棄combo
到底點先可以又快又轉到8c
試過6c 237s 都係得220k

用全體攻擊章 隊員同水埃+乳雀舞
快轉兩下5combo
王關max combo

賣哂啲週年蛋龍好多

轉快d lo 個個盃都係咁打嫁啦

痴線隊來了

諗緊留唔留140萬買黑白合

中左Bugs,FD List D人名變晒同一個名

三倍速？

錄影mode咋?

為左湊人數，hellolkitty都出動埋

閂返個錄影mode佢啦

OK THX

而家打魔王係咪暗勇最快

磨999turn

磨三場魔廊 打兩場魔門升lv
Loop

而家d盃全部弱智架啦
你2秒轉曬成版就贏，無技巧可言

2秒轉曬都唔係技考

有咩技巧，咪轉快d

真
Pad畀弱智玩

買咗50個

買左200粒
仲有好多週年龍蛋未賣

換左隊終於有6%,但係應該頂唔住

7.6%

我買左350粒

轉左231xxx分，希望夠頂

續粒買真係CLS

係，咁耐都未有禁數目買

山本：好 下次出連續購買

眉狗又幾好建議

好似係150 萬

大光減傷可以點拎

PADR

差幾多粒呀 幾粒都可以比你既

好彩睇到你地講買防坐,買左300粒
一粒一粒禁真係好好玩

4粒

留id

有冇暗勇巴打可以add我 岩岩砌完隊想試下裹修
id:258640096

感謝巴打

最後禁左200粒，夠用一排

反正d mp都無撚用,儲左係度4,5年成7百幾萬除左買2隻黑百合完全無用過

條龍係咪真係會跌架 打三針好悶

個活動暫時取消左

中止咗wo

好彩打左3 4場姐

笑死

好撚憎d手速盃 次次都轉到成隻狗咁

手殘黨想要個冠都咁難
出盡力轉都係22萬分

唔係個個杯都係手速杯黎架咩

變光暗屬難民隊唔想再打

個盃要擺咩竉 咩殺

孔雀舞 水埃應該夠殺
要食龍/體kill

有無人ios14 入唔到課金果頁

有啲叫屈隊杯

有啲叫天降杯

6%頂左一晚

可以屈下隊先有意思

轉珠慢 225058 暫時10.8%

fate幾時強化

下次復刻果時

應該唔會了

日日都爆體 冇心搞就執左隻驚佢啦

食左10幾粒體力殺試隊
依家7.6% 都唔知開心定傷心

魔廊好玩

咁睇唔開
直接拎隻4秒隊長入迴廊練兩日先打啦

仲強化做乜
個個買櫻都收夠數
你強化舊寵d人都唔會再抽架啦⋯⋯

有無人會長掛木勇繼宙斯蛋with貫通覺

另招好友/親友：179 047 223

隊火勇正攻差sao果隻skin

我都磨過，好似入左精神時光屋咁，磨下磨就磨左2個鐘

補返link

魔王幾時派

added

added km

齊冠老江湖扮處女

推

真係 其實幾好磨 無野做就磨下 不過我可能磨9個字跟住撞大國主收皮

我都冇買到 早知唔慳個百幾蚊

我從來都冇抽到過火奶

Thanks!

有兩隻 好似仲拎過去做印花 giga宙斯由頭到尾得一隻 小雅THE公廁

下 我真係唔記得有雅典娜嘅存在 剩係記得有白盾同宙斯

識郁都咁廢 早啲抖

有冇諗過會上修呢堆野定係武裝化左就唔柒理佢地

幾大都出新野等人抽 上乜鬼野修

仲係兩粒細防綁而家覺醒見得人嘅得變身後火機

上次開都成年前 應該就復刻
劇場版又卜

火奶咪突然彈起 木劍其實都威過一排

木劍威左一個星期算唔算一排

雙木劍loop好似都威過一個月左近既
其實如果有辦法穩定提供到垃圾珠 木劍都唔係唔用得
不過應該好快會出啲識loop技既木二色三色陣

常暗好似拍過無限之木製啦
問題係就算多木珠都唔係特別勁 turnturn開技又攰又煩
係海魔女嘅強度先接受到板機玩法咋

火奶無威過
木劍就曾經做板機唔錯

有冇人得一隻土狼都揀咗轉生，有冇用

唔轉生都冇用架啦

都叫打手先
九筒火打懶人過關一流

一開合作換左 發現唔知有咩用
擺左係到睇下武裝本體幾時有用先進

唔洗用lock珠？

求隊伍

火印水埃木menoa
岩岩睇變左6.1

無menoa GG

覺醒唔錯 但垃圾技

用三神面is ok

我諗緊用邊隻guard break

menoa一開場就開？

咪水埃

尾關鳩㩒

有副屬唔諗住 同埋重點我未進

尾王開

刷多左一石
3.5%應該ok喇掛

用八龍 單水屬

用緊3394

夠啦

3394係你屋企樓下密碼？定係股票號碼？

幾可難得有個盃可以10場內完事

Eva合作

高手

講名啦 背曬成個pad list咩

呢隻 無睇過Eva真係唔知佢咩名

毋忘初心

渚薰

6.8%好似冇郁過咁 其實係咪不嬲追開冠嘅都係得果5-6%人

應該係頭3% D人
我229都keep住有跌

6.8 姐係幾分？

係啦, 好多人唔會爆石打

227581 last兩日睇下跌到幾多再打

226529 8.7%
我唔想做狗啊

咁真係冇郁過咁嗢
不過個盃一開個晚打到228係咁跌 原來過左第一晚就跌定

裹修 希石 係咪打死是旦一隻先會發嬲?

好多人玩左8年都係冇返十秒就唔識轉珠
出親手速盃個分都唔會跌得快

5.8% 希望頂到

我多你19分

平時係咪有d 人狗線預測，邊到有得睇

其實點解會一直知條人狗線咩位？

我老公

原來d 分數爭好少咋wo
多兩千分就3%左右

thx 咁果度咪可以儲技儲到2046
利申:暗勇

兩千分已經係幾秒嘅差距

我鍾意掌握喺自己手嘅感覺

8-18%時會睇到差幾多分入到8%
加減數

係 但通常唔想儲

同埋屌你老母劇透我 我未睇

12年出嘅都仲未睇
仲話渚薰係你老公

朱薰就係

因為我想儲番憤怒龍招技boss開
暫時打左5 6 場都未過到
星知神個關手殘回多左就仆街
水君子個combo盾幾難搞...
同埋想問下大佬係咪最好2拳秒?

我睇tv版架

其實tv 同劇場有咩關係

唔好叫大佬我冇兩隻貓頭鷹
我用火勇架

新劇場版係平行世界黎

見好多野都一樣 係咪出晒 去睇一次先

2秒既距離

差最後一集劇場版 就上

遙遙無期

就上左幾年

兩個鐘跌左0.2

轉到我就黎嘔
爆左3石打極都係221xxx

有無人可以換隻比我 可以用防毒防廢防換 換

今次變數太少 好多人都好快卻步

佢應該係想問隻boss
大佬=boss

洗唔洗滿技

尷尬囉。。。

Sor9囉

30抽仲未中到 暗暗5星 2turn屬吸 果隻

唔使

好似換唔到本體 定我問題?...

本體換唔到

得希石先可以換到

宙斯蛋裝可以點入手, 得一粒....

等下次活動
不過山本咁小氣
應該唔會再復刻

應該係絕響

Padw都執左笠

上youtube抄新隊 2下搞掂

9.7com

屌想試光無效都冇得試==

第1層9C
第2 3層10C

照塞潛覺咪得

畀你用無傷隊落過佢一次面 唔撚nerf你都偷笑

42%點塞

首先你打咩關用咩隊長先

有咩用

仲打算用櫻無效打魔門

儲開暗屬寵
諗住5星輕鬆中 點知追極都無
洗濕左個頭 一夠石即去抽

魔門用木無效架喎

打錯 魔廊

我用呢隊撚屌野都過到
不過冇5色破防唔知夠唔夠過round 7 8

最後可能要228500先得

唉屌 爆左5石最後都係要做狗

我個隊穩到仆街wor
btw 變左身木勇有破防

佢話想用櫻嘛

轉珠廢手跟到新隊

上次同今次都抽唔到R姐
金蛋都咁難出

有冇大佬有貫通蛋龍
辛辛苦苦磨完修羅出屬吸

呢隊有冇簡單流程講下跟到

之前有人po左流程
係注意返 巨魔 同 第7 第8round開威嚇打死會變屬嘅寵

快手去打3協百花

已打 99體換一石 正

打33體咪得

1石 thx

1石thx

Rank exp 加乘活動 又FAIL
山本食左屎?

想問下點繼啲覺醒同超覺？

出左修羅之後
而我不知道什麼是Rank exp 加乘活動

主要都係木火個隻 110 自己覺醒3體殺 + 潛覺3體殺

你覆空氣？

你覆緊邊個？

山本食雪條都唔撚搞好啲活動 進化又少又慢 屌你

fix好左 趕唔切添

有魔王稱號未

屌

終於過到

呢張先岩

show blocked user - 你認真就輸了

認輸師成排冇job做？

個三為一體升lv唔差，一場百零萬，就算9百幾lv都4-5場升lv

2000幾萬一lv 喎

我懷疑山本最近出錯係想出謝罪祭

99體先百幾萬真係當人乞衣
1pack石都未升到1rank

百零萬有咩好
成億先升rank

引退活動?
挽留
唔可以無左大介寶寶

山本老母感謝祭

想問下ios 課金 香港credit card 唔得?

操重嘢你嚟 八婆我嘅

八婆其實係男人黎

你真識食

開多個日本itunes down 一次pad 再轉地區就可以

有得用黑幣換靜夜龍希石

有無人企炭
8444 1929

Fate啲能力真係 睇返老母個pool又係六石

我仲妄想緊會出強化 早兩日日本放假啫

我921暫時4-5場

冇期望就冇失敗, 我覺得就算pad搞鬼滅都只會鳩整, 反正點都有人課爆

大陸ac黎？8個字既

屌 整乜都係打5粒銅換銀 5粒銀換金 5粒金換彩 然後換隻永世出唔到場既角或者偶爾可以出下場既裝 刷隻永遠用唔到既boss 然後結束呢個回合

不嬲都有

下個禮拜唔知出咩活動呢

你個名 應該係課爆嘅其中一個

鬼滅應該係100%既波
希望佢出得好似我英咁都算幾好

睇下有冇其他驚喜

你又講得幾中肯
換完果D真係好少會用到

想問下呢隊打裏列仲有冇咩可以改進下？
冇玩半年以上 想攻下屆挑戰下

冇得換直接買嘅7星妹妹

我諗佢冇人抽既舊pool先會咁做
新pool好似我英咁都夠抽死人
淨係出隻7星俾你換其他抽

嗰陣追百萬追到想死

係啊，跟著到你唔撚刷個陣就隻壞理咁既寵比你換，跟著你就miss撚左

自己分析下隻寵值唔值嘛
咁多個自回嘅裝都唔換

個陣自己衰，因為對我英冇乜興趣，然後睇都冇睇就skip左

其實連呢d都唔刷又話冇野打既
玩隻驚做乜

抽蛋也是一種樂趣

抽蛋game黎嫁喎

講真 隻壞理咪又係屬於偶爾可以出下場既範疇
不過都同意呢啲都唔打隻驚真係冇野好玩

其實絕大部app驚本質都係類似既情況
俾野你刷/換
抽蛋為愛/新屎坑

分別只係包裝得好同唔好
pad就係包裝得唔好
令到佢出乜大家都會搵位入黎插

嗰撚係掛，我英叫出得好
得一隊長一sub 留得低，關又hea

6石合作pool算係咁，用得既就真係用到而家
鬼滅同我英定位差唔多應該都係咁出

估下復刻d咩好過

仙魔大戰

男兒當隻抽

全體力殺?

食大手指，可以多成秒時間轉

請問隻水有冇食?
可以慳返3粒

有 不過應該冇影響
同埋最好帶一隻鎖珠尾關確保10c

我英pool 光攻type 成為最大贏家
跟住百搭 通形
基本成個pool全抽可以砌隊完整76allmight

990rank果時要9千幾萬先一lv

兩場裏修輕鬆

有無人長掛貓頭鷹 繼壞理 or 繼3眼鏡up

上修喇！

多謝山本

10%其實幾勁

真係修

間接buff埋all might 成隊有一半都識出聲

真係buff出聲覺醒all might又上一層樓

精美語音終於有返d用

死都唔肯轉位放多個覺醒

10%算多

8000血多800

邊到睇上修，八婆twitter唔見既

山本獨家

有無鹿仔繼腰帶可以加我FD

邊隻寵成為最大贏家

士狗

10%全能真係雞肋到震 不過叫好過完全無用咁解

變咗後尾有聲嘅寵新出 計返條數少返10%先

allmight通形

減乜鬼 開技個下先有咋

10％真係多撚謝

改完咪又係繼續某啲隊型同某啲角色繼續強勢 對成個生態無影響

兩句嘢嚟
有乜理由開技先加血
第一句咪本身個出聲效果

留名睇雙語音覺醒

咁佢會唔會變到可以疊

我都諗緊係兩句定一句
兩句應該分開睇掛 10%buff 係長駐

唔知係297後計10%定白值計10%

10%血回咪好撚勁

睇黑saber張圖已經解答曬

唔計297

只能夠話好過無 一個大心覺都係5%（全隊

大介:咩話少個覺醒?俾個10%全能佢 叫佢地收嗲

仲有個好處嘅
就係封覺封唔到聲音覺

係, 以後有聲寵就扣3圍

而家未必wo

佢敢改又要炎上

影響到能力 封唔到對其他覺醒又唔公平喎

我估佢唔敢改
大部分有嘅都係合作角
開技有聲係賣點嚟 改咗實俾人屌

10％由佢啦。。。

10%有閪用咩

日ser app store 唔比我入香港卡
港ser 入左卡但買唔到

港版pad 用番香港itunes 就得
日版pad 開一個新日本itune轉香港地區
兩個都係用同一張香港信用卡 我不嬲都係咁課
你邊個位出問題

yes,應該100%

日板果到點轉香港地區
未課過

搞掂了 thx 巴打

其實d打手唔洗呢10%都21億
上修=無用ga la

要出聲先buff 10%?

加血加回

有冇巴打依粒有多
想進小潘

パズドラ運営チームです。
9月21日(月)より実施しております「ランキングダンジョン(8周年記念杯【アシスト無効】)」にて、「ダンジョンルール」での新しい消し方ボーナスに関するご案内が不十分な状態となっておりました。

▼新しい消し方ボーナス
バインド回復 基礎点：400
回復L字消し 基礎点：400

この度の表記漏れを含む、連日の不具合によりユーザーの皆様へご迷惑をおかけしたことから、以下の対応をさせていただきます。

▼内容
魔法石×10個

▼受け取り期間
9月24日（木）4:00 ～ 9月27日（日）3：59

▼対象
9月23日（水）18：30時点でパズル&ドラゴンズを遊んでいただいているユーザーの皆様

度重なる運営の不手際により、ユーザーの皆様にご迷惑をおかけしておりますこと重ねてお詫び申し上げます。

今後ともすべてのユーザーの皆様に楽しんでいただけるゲームになるよう、運営チーム一同尽力してまいりますので、引き続き、ご愛顧くださいますようお願い申し上げます。

賠10石

又有bug 執笠啦仆

垃圾game

點解可以連柒咁多獲

呢約日 d bug加埋等於以前一年咁多
不愧為8周年既驚

我仲以為佢地唔撚理 原來係會賠石 仲賠得多過緊急維修

山本呢排究竟玩乜鳩

真佛心
總會搵大大小小嘅原因派石

puzzle & 派石

以後次次派十石 仲邊會有人出聲屌
派一石當人係狗呀

起碼都賠10+用過幾多石去刷丫

進依隻嘅料煩到乜
裏修又唔會跌
應該冇乜人會換比你

杯賽影響到d課金大神點都賠得多
其他野話知你

想問有無巴打玩 遊戲x櫻 或者 櫻x櫻
有無隊可以跟下

打都冇得打
等咗幾日

好彩今次個盃基本上用唔著依2樣

打定料先
一打到本體就可以進

L盾記得以前一直都係冇分喎

呢隻嘢本身都難打

雙櫻就
憤怒、靈央、小潘、冥底、rider.....

抄酷奇

我無咁多大罪龍 改成咁

無解消禁 但血量岩岩好夠頂水君子一下普攻

今次新加 心橫同心L 但冇講到

如果我用雙櫻
隊員 憤怒龍 遊戲 靈央 轉生濃姬
咁樣o唔ok? 武裝再諗諗

習慣左每次有新動L降臨係做超轉生嘅素材 都會第一次出就打多幾隻備用

進化先煩

修羅櫻x櫻全對應全抗性組法

俾人mark低曬

搵唔到藉口派石 咪咁樣派

咁樣又好似唔係好多

fgo好似仲多
不過人地次次都派石

語音咁上修
Fate嗰啲都係用唔到好耐

佢咁樣上修之後新出個d咪可以改低3圍

星知嗰關可以係上一關扣多啲血先（5-6萬）, 橫掂上一關一定要九筒先打得入

水君個combo盾你可以用繼左水暗兩色陣嘅暗勇係希石關儲技, 因為希石打到你2-3萬你先用4心+combo回 就回到好多

大佬就兩拳秒最好, 火/水/暗boss我通常會開遊戲招技（光boss就開暗埃）轉暗珠出黎一下落到差唔多半血先再開醫女神繼左嘅二技, 因為boss有機第一下就封你覺

就算有語音上修都用唔落

無濃姬無guard break係咪會差好遠

用緊自力轉果隊 22780

之前抽落6隻暗大罪有用了

常闇都睇尼亞

常世啲語言能力又幾高
廣東話講得幾好

常闇學廣東話難唔難

常闇香港人黎

笑緊佢地comment

講笑咁講姐

dacho又發炮

轉左隊2色陣 輕鬆上228 過多兩日睇下點先

有冇巴打呢隻有多可以交換進濕婆
id 116482429

兩色陣易好多

咪撚推

10石走數？

仲未收到

屌你個老母手痕抽FATE兩連鑽又重複
我都已經得SABER 金閃閃同凜

228可以繼續刷

依家ADD左可以即換?

簽收

10石已派

幾時先有震撼情報

結束營運就夠震撼

如果話下個星期冇新機抽 夠唔夠震撼

下個禮拜會唔會係蒙面超人

隻ZERO ONE垃圾到, 快D出02

自家pool都唔出奇啊，比個龍樂士你

之前抽都無抽過
佢復刻我一定抽撚爆

RX上修

前排先出咗喎
到9ho合作啦 慶祝執笠

自家pool機會大
私心想sao

十月又鬼滅又萬聖節pool

通靈王有冇機, 3SB裝

講到鬼滅扑左鎚咁

其實有都唔出奇 都半過氣 劇場版都未必有返幾個月前咁高人氣

以山本性格好似d小朋友守唔到秘密咁
係咁po鬼滅野
100%既波

日本人氣都好似仲係好高
劇場版係咁造緊勢

改個聲比你

出過啦又出

光太郎把聲難R d

出新動畫丫嘛

dklm過左半年先黎合作
不如等執先出啦好嗎

山本唔撚狗就唔叫山本啦

好想知個放送去左邊

大家俾啲時間阿介
佢好努力咁幫我地爭取緊

worst第6彈

keep唔到好耐啦 漫畫完左 劇場版俾你紅多2-3個月 除非你劇場版一完即宣佈出年第2季

收到wind 係仙魔大戰

屌緊八婆 佢話係神羅萬像

收到風條傻鳩會同士多啤梨合作

講到實有鬼滅

士多啤梨雪條俠

留明

31雪榚係咪又要出黎

期待下

乜仲玩緊pad班老鬼真係咁鍾意鬼滅咩

班廢老接受唔到新野

pad大把廿幾三十歲玩家⋯
你見香港班yt都係咁上下歲數

pad出個陣班高中既開始陸續有smartphone 計返8年而家幾歲就知有好多都係25-6既玩家

同求
ID : 116 620 924

你想講一護定草莓100%

2756日挽家好檸傷心

230收得工

有新鑽強未 N年前追月島花 蟹左廿幾隻喺度

出返拉打先啦

好似有啲頂唔住

難d

多你70分

2日前明明5.x%

轉5色轉到隻狗咁都唔夠兩色陣高分
今晚返去再砌過

咁我咪凍過水

你肯定唔得
依2日仲出多左堆平民隊

啱啱打到仲諗住可以放鬆下又要刷過

唔繼續打啦 杯賽唔啱我 手殘

虛名黎既姐 唔值得爆石刷

你個冠冇乜說服力

佢d仆街老屎忽是咁樣
上左岸就叫人唔好刷

唔叫你停佢點保住依家個冠

料呢

料呀

無鬼滅十仔切

係,收到風一仔有229XXX分

第一次難打果個木神機冠已經叫人唔使爆石刷啦

收錯左
咪屈啦

239XXX先岩

腰帶聲

下星期9ho合作？

杯賽代打200蚊包冠
tg Abc1216

pm左

包石回體

邊個

呢次個盃咁易都收200咁貴

手速問題 一律建議放棄唔打

包埋top3 ok?

冇課金狗保護線都唔打

好鬼耐啦

睇彩數

有料未

冇料

宣佈執笠重開所有機免費任抽

重開所有機免費任抽，再宣佈執笠

果然好熟牙介啲撚狗手法

鬼滅呢

八婆又唔返工

收左工返屋企玩ringfit啦..
日日hea住做都咁高人工
仲同你ot?

呢個就係牙介所講既重大企劃

今日情報： 無料

就算有料 應該係自家機

重點係冇料

有料了

kof

拳皇

乜撚野kof

原來有返工 怪錯八婆

好似冇人估中

估佢唔到

又出垃圾

即係蘋果刀個合作？

點陣圖又贏

都正路
好耐冇出

仲有mtg

唔係

嗰個係侍魂

侍魂

我屌

成日搞亂蘋果刀 阿龍 八神 三個合作

乾王

乜撚野拳皇ar

出origi未

冇天降同埋豪鬼重力嘅朋友可以抽

比你估到就唔係牙介啦

鍾意街霸多過拳王

街霸

拳王喎 係咪搞錯左d野

又可以慳返啲石

街霸啲角色靚啲 拳王個埋角 依加好少見人用

kof佢出得柒啫⋯⋯
雅典娜人氣咁高佢出金蛋

唔識分 sor9

七珈社木屬救世主

Persona學妹咪又係出skin寵

出大蛇先再講

點陣真係柒到喊

有八神閹

搭火大叔？

自己搭自己

有喎

有大蛇

哇呢隻好撚勁喎

打撚死人

6粒殺手 兩粒9筒 打撚死人咩

大蛇1cd6粒暗

35rd變身

35 rd 變身 屌你老母

留意返 變身仲耐過黑櫻 係35turn

35cd其實都值嫁 變到身＝無敵

小號協斷法又贏

未變身一定要搭暗魔女
到你變左身都差唔多收工

招技真係勁

點陣圖係連個icon都柒

暗火隻點陣個樣

山本: 屌你啦, 我畫咗幾個月㗎

7粒暗咁奇怪

放晒黑櫻大蛇入隊啦 入場即變身 乜柒都打得死

自帶76 wor

想屌不知火

會唔會太撚勁...

7粒暗先有盾 平type應該係配暗魔？

七星邊有呀

變身嗰隻冇
有嘅魔女仲洗撈

未進冇得變身

睇聽日御三家転生

未變身可以搭未進化版

幫阿介諗好左
一年後60CD變身
變身後1CD1515陣

未進搭變身？

又balance惡魔

未進搭究進
隊員塞哂加速威嚇嗰啲

隻野原來1sb都無，仲要係暫時變身寵最長cd(?),中間4隻野有排推sb

等睇聽日有 真吾 神樂

七珈社5CD
木神器龍變完身仲要4CD
ON9到

光果隻乜水黎唔多認得

要2隻

光果隻同大蛇勁到痴左線喎

屌你35 cd

好易組咋喎
未進 暗頭（嵐龍武）暗頭（魔血玉）暗頭（雙破） 全解寵 35cd變身果隻

第一rd都彈得起...跟住rdrd開技9同就掃哂....

光屬配置係咪用黎打魔廊

輕減縛埋最大倍率，好難儲技

暗勇難民有救？

GEESE

平衡type

又兩個細防綁，準備第3彈先update

唔知今次邊隻可以當珠skin買

ON9 合作

係 七枷社同shermie都未出 大地 同 電版
抽到KEEP多幾隻

大蛇根本就唔使星變身

佢本身都16.5倍
變身個技係無傷即係幫你頂必死

大蛇限平衡type

暗平多到

梗係大蛇

又係魔遊櫻嗰啲隊員

變左1cd轉6粒暗珠 無理由唔變啦

隻隻頂級暗寵都係平惡

佢係咁好死 實買夠兩隻不過山本弱智開 諗下好

我意思係唔需要格硬塞4暗頭

係 個個剩係諗隊長 orochi隊員命

有人話塞暗頭嘛

我當佢係哥雷姆咁玩

限平衡喎 點會塞暗頭

不過講真大蛇1.5三圍輕減追得上而家meta咩

又推7x6

又黎
課開：山本好佛 買夠兩隻
冇課：山本食相核突 屌你老母

入遊戲隊 加兩隻櫻
每round倍攻9粒珠

唔差在放多兩隻變身寵

跟住再黎多次大蛇無得換，無課屌晒鬼

汁行有前途嗢 5cd 5sb c豆

0sb變身隊

磨到2046

七枷社配置同神父一撚樣但有18倍合格火力
神父果然係垃圾

協力

條友張大頭咁鬼樣衰唔想比佢入我櫻隊....

請問下呢部係幾多石機？

正 全隊變身玩變身磨隊

5

買埋港版隻櫻 換返隻大蛇玩

依隻垃圾收番埋啦 變完身咁既技

點陣2p色geese幾勁喎隊長技

1.5倍血回 22.5倍攻 +2com

抵屌wor
雖然無武裝

果陣抽到都幾開心 升完玩左兩場完全唔知有乜用

2020仲點陣
on9山本

gimmick黎啫
個個都當冇

1.5血冇盾諗著用嚟打咩關？

消五粒以上光珠半減喎

點陣隊人嘥鳩氣

佢講2P

見到櫻g可以專心入終極暗平隊做打手
安慰既

仲要只組點陣
究進果隻就真係勁啦

又要大出血
有冇人都係專儲暗屬隊員
eg 上次特登換4隻V 黎loop

越諗越覺得曬錢曬印花

赫拉

多謝課長

抽到咪得囉

咁我見金毛早日開live都係用4隻v快刷既...

V可以刷極練喎點會嘥

阿頓

唔係課長 其他屬基本上都冇玩
大獎都拎黎當印花換暗屬寵

玩loop真係課長先做

期待50cd變身

再加cd我覺得變身前要俾個五色加速

出個新合作
9星1%大獎冇得換
武裝五色加速

咁咪變相cd減半 咁要70cd啦

呢度都32 turn

利申：自己無

有既話應該大洗牌

武裝開技語音點睇

平type可以師龍

7x6幾時可以高倍啲

鏡魔都18倍

轉多幾combo咪高倍左囉

暗頭惡魔

啲靚覺靚技落喺佬到真係嘥曬 我想用成隊囡囡打怪啊

真 fate6石仲廢過呢堆樣衰5石角

畫風都好唔夾

想換木火個隻玩火大叔

係喎屌你
講到女點解今次都係冇出神樂？

想要雅典娜

D能力點晒係顏值到

值你老味

我見fb同巴哈都有人j大蛇j到出血
不過提醒大家十月鬼滅

次次大ip都會衰係pad手上，其他就鬼咁勁

講到確定合作咁

仲信山本

我講電影上啫

實有合作架

炎柱（冬甩🍩）

諗起隔離龍珠話出雙人藍頭條友

鬼滅呢d爛尾糞作係得d跟風mk仔先鐘意

最後佢贏呀

咪出左

1001

山本彩係雞

山本彩係雞
山本彩姐係魔王

山本睇啲新野得唔得
舊有睇 但都唔洗次次咁out呀

仲有成頁

我都冇

魔王稱號幾時派

新野要大hit又冇乜選擇
真係得鬼滅

想睇山本彩姐登機磨王一刻

磨王

大ip要傾可能又嫌貴

on9大磨王山本彩姐

1001你開

但唔係出劇場版雙人

你搶

要夠4隻

983

4隻大蛇？

984

985

死開啦屌

991

打列界招技唔錯

996

2110